<h1 align="center">Redimensioning-of-square</h1>

## Descripción

Este ejercicio de programación utiliza React, un marco de JavaScript para desarrollar aplicaciones web, y la librería "react-moveable" para permitir al usuario mover y redimensionar componentes en un contenedor. El objetivo es mostrar componentes en una página web y asignarles imágenes de manera aleatoria. Las imágenes se obtienen a través de una petición a una API externa. Una vez que se han obtenido las imágenes, el usuario puede utilizar la funcionalidad proporcionada por "react-moveable" para mover y redimensionar los componentes en el contenedor. El resultado final es una página web interactiva que permite al usuario personalizar la disposición de los componentes y las imágenes en ella.

:link: [Web](https://redimensioning-of-square.netlify.app/)
:link: [Instruccións](./INSTRUCCIONS.md)
:link: [Documentacion](https://eddybel.github.io/Redimensioning-of-square/)

## Vista del proyecto

![captura_del_proyecto](./assets/capture.png)

## Tecnologias usadas

- ReactJS
- JavaScript
- react-moveable
- css
